有冇人訓醒之後會生野

最近幾個星期每次訓醒都會生D好似比蚊針既蚊[爛],
手腳同屎忽都有,但又唔痕,過左一陣又會退哂
退完之前有部份會留左一點點紅色係手腳到
其實前排睇過醫生打左枝針同食左藥,醫生話係過敏
但前日開始又生返出黎,比上次生得更加多
以前係冇發生過類似情況,係上個月開始忽然有
一直都冇對食物之類有敏感,究竟點解會咁

試吓唔好訓

到時真係唔會生
因為死鬼左

可能同床&被有關...

得閒拎d野去洗下..

洗左冇耐

都係洗多次穩陣...

唔洗都得 , 搵支火酒淋下囉....

買啲防蟲包掛起佢啦

真係用火酒淋咁痂線?

我去旅行有時都會咁做.......

係咪風癩呀

有D似
岩岩上網搵左張圖
類似係咁

要用熱水滾兩滾

神仙都企唔穩

近排腸胃點樣？

好正常,日日都1-2次

今日已經全面清潔左張床

最近買左支薰衣草純露
一噴落去d害蟲立該退散

想問支野邊到買?
我前日吸完張床
吸完之後訓醒個日係冇生到
但琴日同今日又開始生